品葱有個post幾高質 為何內地如此仇視香港?

党叫你仇恨谁你就要仇恨谁，当然香港的金饰、奶粉和疫苗是不恨的。

仲有d留言屌到好撚精彩

Respect d好清醒既真中國人

流氓无产者的本性就是对于帮他们最多的人咬地最凶猛。香港的的确确是帮助大陆最多的地区。

CCP最擅长制造一种强迫你仇恨某个人/群体的手段。

比如强迫你仇恨李登辉、达赖喇嘛、小泉纯一郎。13亿中国人有12.99亿都没见过李、达赖和小泉，也没听过他们的演讲，也不知道他们做了什么，但是经过CCP的高强度宣传和50cents的集中带节奏，你见过身边哪个中国人不恨他们恨地牙痒痒的？就好像自己祖坟被李登辉掏了似的。

抹黑HKers也是同样的套路。媒体带节奏，什么暴徒，港独标签好好帖一番，然后50cents到新闻评论页面大骂HKers卖国贼，基本上连贵州农村里那些连香港在哪里都不知道的农民也会无比仇视香港人了。

品蔥喺清醒又離開咗支共嘅大陸人,佢地喺真.心水清

簡單黎講就係低學歷 唔思考 蠢

五毛日程表

低學歷，無獨立思考，唔判斷
政權奴隸，故意不分黑白

根本就係為咗轉移注意
等啲人唔realize佢地連豬肉都食唔起

1被洗腦了，2嫉妒。
可能你會覺得很搞笑，就香港這樣子還嫉妒，但我告訴你大陸有十億人沒有坐過飛機，8億人在貧困線掙紮，2億人每個月收入只有200元人民幣不到，而香港同為華人則能享受亞洲之光的稱號，換你你嫉妒嗎。

事實上，中國人誰都仇恨，你要是雲南人遊行一下表達自由訴求，一樣被各種罵，而且會罵得比香港難聽。
你要是上海，遊行一下，一樣會被罵。
那麽，哪裏的人不會被罵呢？
答案是，沒有，即便是中國人的老家河南，被罵也不少，甚至更多。
那麽，問題來了，中國人到底是什麽人？答案就是：無根的人，沒有共同體的流民或者降虜。
中國人對所有可能威脅他們牢籠的人都懷有無比強烈的憎恨。
中國人無根，中國人的根是建立在對侵入者和統治者的虛幻的想象中。

所以，從本質上說，中國人是反人類的。

很多高質中國人

都好多係靠翻牆仲係支國入面既大陸人
見過話自己得高中

（品蔥）為何中國人如此仇視香港?

有時有冇得讀書都係政府造成嘅，例如文革時期有好多應該讀書嘅人都送晒去上山下鄉，文化人同知識分子又鬥死晒，咪成個國家啲人民都戇戇鳩鳩咁囉

其實由頭到尾都係ccp洗腦嘅錯，教育又好，街邊標語又好，網上五毛留言又好，全部都控制緊內地人嘅思想令佢哋愛共。如果冇呢啲洗腦嘢中共呢啲極權死撚咗好耐

內地係共產中文！！！係中國啊！！

睇左，有feel

好恐怖，根本同納粹冇分別
今次香港人真係唔可以再輸，否則會畀滅族

所有社會問題一定係因為人地唔抵得佢地害鳩佢地

高汁

始終都有人掌握住真相

精彩片段》明居正：多數中國人的政治思路是沒有自己的思想，來自媒體…【年代向錢看】190404

其實好多蝗都唔覺得政府好
但一方面被洗腦覺得唔愛呢個國家唔得
佢哋嘅概念係一層層壓逼令到一有少少偏差就會否定新想法